### [return main page](../../../README.md) | [Chapter 19. Learn Operating Systems](../page-main-os/PAGE_OS.md) :

Что такое том - В Linux логическим дисковым томам не назначаются буквы. Вместо этого один из них назначается корневым, а остальные подключаются к указанным папкам внутри него. Все пути начинаются с косой черты, без всяких дисков C:

### Extern Links :
* Link 1
* Link 2
